頭先係架車到見到個應該讀緊小三小四左右既細路係咁對住佢阿婆講粗口

個細路係咁對住佢阿婆講fuck you mother bitch 個阿婆仲要就咁望住佢無出聲
估唔到哩位細路咁細個已經一口流利粗口 仲要係英文
我細個果陣連中文粗口都未識講 睇黎我要反省下